有無人每日返工前都會情緒緊張

只要第2日要返工個人就會好不安
又無動力做任何野
同同事又唔係好friend
放假好似無放過咁

有
成日驚做錯野 結果越做越錯

份工性質本身幾鐘意
如非必要都唔會轉

由一開始同你一樣成日驚
訓練到呢家做錯
會調返屌鳩老闆同經理chur我搞到錯

老闆同經理都好憎我
奈何間野太閪 請新人返黎幾個月就走
搵極都搵唔到人頂我

我返一般office 文員工都好大壓力
因為我唔係只做文職，重要搬搬抬抬 啲人對我又嚴格

開會前先會 緊張到係咁急尿 但其實係去齋坐唔使出聲

Same here
但反而叫我搬搬抬抬 唔洗對住文件仲好
唔洗驚做錯野

咁點解緊張

我試過夜晚發夢都係發返工d野

lm

唔知 可能驚比人問野問到口啞啞

只要第2日要返工個人就會好不安
又無動力做任何野
同同事又唔係好friend
放假好似無放過咁

中咗三樣

訓醒就要返工 唔想訓

每晚訓之前都好傷心
因為意味住下一次打開眼就係返工

我做前線, 就算冇做錯野,
提醒客要打嚟confirm都會俾人屌...
唉, 又要返工啦...

呢個就係世界著名既大都市 香港

不論經濟 文化都相當發達既地方

me
日日都唔想返工
做廢青好過

中曬

同同事唔friend先好，完全唔洗做兼職大茄。返工做嘢已經煩，仲要入戲棚？不了。

頂埋今日